其實唔明 黑哨都吹到出曬面 點解香港人仲可以容忍到個政府

唔洗嘈咩叫容忍
真係容忍唔到就會不擇手段消滅個政權
淋病仲生勾勾證明仲未到底線

等你出手

要返工囉

香港人訴求不嬲都係返工
有工返咪忍
冇工返開佢波

因為一早洗好哂上幾代人腦
後生既都唔係100%醒覺
真正想抗爭既人唔多
想抗爭既人之中願意犧牲性命既就萬中無一
結果大部份人根本唔覺得香港有問題
200萬係極限其他既唔係藍都係豬
最緊要係現代獨裁者好醒唔會搞到你生存唔到
唔似古時農民飯都冇撚得食就立架餐同政府死過
一日仲有飯食有工開邊有人會將生死置於道外
到今時今日連遊行都唔敢啦
有能力既都寧願移民

完美回答

無武器講乜撚都無用 血肉點擋子彈呀? 唔好迫人做烈士

嬲極咪上連登開po

樓主罷工你係咪跟？

九品芝麻官電影內容，睇果時覺得有無咁離譜
現實就係咁離譜時，原來又唔係乜咁大件事，
香港人咪日日照返工，生活如常

我驚呀

因為香港人從來都被殖民，冇民族意識，上兩代到而家都係當香港係達搵夠錢就移民嘅condom地方，好似鬼佬咁為家園死，香港人冇咁高尚，亦唔好太高估佢地

講經咩，有武器都唔敢沖啦香港人

Bno

未有過, 你點會知

有睇少林足球㗎嘛
我識超能力就話有得打啫

True

想知佢如果仲在生會點睇香港同Trump

得益果方會唔會出聲，
看台上嘅觀眾，電視機前嘅觀眾會唔會出聲？

因為好多人網上都係
屌 好嬲好嬲 死黑警
返工時候沈默
諗住食黃店抗爭當出左手

點解要比你bno走?
英國佬都心知依家情況係80年代出賣香港嗰陣已經整定咗
你亦改變唔到啲咩

唔洗有都知啦！新聞有手足比狗咬有軍火既時第一時間啲有咩反應？

一係就話係狗做大龍鳳
一係就話係鬼

奴隸，港豬，懦夫

香港人唔殺到埋身係絕對唔知死

其實睇返個個供緊樓就知輸

歷史上從來抗爭都佔比例唔多
波蘭大罷工搞咗成年都係三分一人參加

邊有人幫自己人認罪，就好似慢慢舟比人拉左，中共會唔會話呢個係我地間諜，你快d放左佢，梗係點都話佢係比人插贓嫁禍，仲沉迷浪費點同中共鬥

因為等緊好似樓主咁優秀嘅人帶頭

希望樓主提供方法打救我地

因為有公屋/樓

因為香港人唔夠窮

因為未輪到佢哋

7.5分

無超能力都夠打
唔好俾藉口自己

返工 完

香港老一輩明白了， 一直都係拳頭大就話事
不公平遊戲入邊攞最大的利益

比盡你有10枝好未 人哋有3萬幾把未計解放軍
真係打仗外國軍隊嚟度到時香港人一齊上陣就有用

十個救火的少年，宜家剩返幾多個？

完全無利益價值， 點會黎打仗

大把地方可以打， 要打都打北韓先

要供樓呀大哥

咁你會點做

睇外國人
再睇下香港人
就知幾咁垃圾

ps:垃圾

可能啲人話 抗爭係要好長時間先會成功 但睇到啲香港人 其既連罷個工都唔肯 真係無話可說 真係傻既先同你搵命搏

只要風險低咗勝算大咗，人就自然會出嚟

因為我們都覺得幾十年之後民主自由會叮一聲從天而降
共產黨終有一日會滅亡

無錯。就係明知武力完全唔對等。就算俾你打贏一次半次，之後仲撚大鑊。

強如大陸都唔夠瞻打台灣。因為贏咗都係輸。咁你會唔話共產黨「返工不了？」。

有罷過，真心覺得無用。

之後武漢肺災全港罷工咁滯，先發覺現代社會，網絡世界，就算你炸撚咗港交所，個市都仲可以繼續trade，更加證明咗我嘅睇法。

白俄出嚟嘅都好似最多10萬

要返工